已 經 攞 咗 SL！！！！！香港大軍將全面進場！！

10點 不散